\beginsong{Preparad el camino al Señor}[by={Godspell}]
\beginchorus\memorize
\[D]Prepa\[G]rad el ca\[D]mino al Se\[A]ñor, \[D]y escu\[G]chad la pa\[D]la\[A]bra de \[D]Dios. \[A]
\endchorus
\beginverse
^Voz que clama en el de^sierto,
prepa^rad el camino al Se^ñor,
reu^nid a todos los ^pueblos,
prepa^rad el ca^mino al Se^ñor. ^
\endverse
\endsong
